Macbook air 2020 買唔買埋 applecare+ 好？

諗住back to school買部macbook air 2020加錢升i5，想問下大家覺得買唔買埋applecare+好？

Macbook air 2020 + i5 ($7699)
AppleCare+ ($1575)

唔買

唔買

AppleCare+ 係ipad pro 先會買
macbook有幾可跌爆芒

mac 機d qc 會嚇你一跳
利申試過一年內整五次

今時唔同往日，而家 Mac 機好多嘢都焊死咗，壞咗就 GG。次次換底板你話買唔買好呢？

岩岩買左pro
冇買care
成日覺得買野要預佢壞好反智
反正Notebook又唔會點拎出街

16年之後買？

14年

AppleCare不能慳

去親整都同你講壞底板條數就甘了

傻啦，應該調返轉iPad iPhone唔使買
Mac先反而要買
而家d macbook是但換樣野閒閒地都4、5k起跳

4,5k 起跳 買過部算

會拎出街就買, 唔拎就唔洗

推！

Thanks ching！